有冇人會自製植物奶

之前整杏仁奶失敗

今次要加多好多杏仁 少D水

因為整左好多次豆漿，都係要大量豆，水只要到部機既minimum位就得